有情緒病既人 根本唔應該 無資格拍拖

有病就唔好害人 人地有得簡做咩要簡個有病
有咩事淨係識喊 放負 發癲 自殘
然後用我都唔想 我控制唔到自情緒做籍口
自己未搞掂就拍拖 做咩要人地咁辛苦
就算覺得痛都係應該 自己攞黎 係底死
真係好廢物好垃圾 成年都諗唔通
根本無資格拍拖 生存資格都無
唔識點接受自己 一早就應該要死
如果死可以係依個世界上當無岀現過
我媽無生過我 我一定會死 一定會

對唔住 我行樓梯都覺得畏高
我知我只會成為你負擔

等你訓醒你就會收到我msg
對唔住 我未夠好

同為抑鬱患者，第一句都係我心聲

你岩

「根本唔應該無資格」咪負負得正

沒有什麼難關過不了，一切都會過去的。
老實說，我女朋友跟你一樣是抑鬱症。
她最近還思覺失調，連我都記不起來了⋯⋯
不過我還是對她有信心！所以你也一樣！
愛你的人對你有信心！一切都會好起來～
撐著撐著就過了～

人這種生物很奇怪，總著眼於不足的地方
人生有沒有情緒（病）一樣要過
一位真正愛你的人不會介意你有沒有情緒（病）
她只介意在人生的過程中，走時有沒有你，懂嗎？

玩game識既情緒病男人同左我舊同學一齊，個條仔三日唔埋，兩日就發下癲，唔返工不理世事。(重度抑鬱)
我個舊同學就好似佢家長咁幫佢揾社工揾醫生咁想快啲解決佢既問題，呢啲雖然係真愛，代表左佢不離不棄，但係，開心咩?
情緒呢家野，或者只會互相影響。
一日未完全解決，幸福都仲係好遠
利申：性無能

窮人就唔好害人 人地有得簡做咩要簡個窮撚

唔好咁啦絲打

等於死囉 死咗就小件垃圾 唔洗精神折磨 係解脫黎

佢好好可以有你 唔係個個有病既都可以揾到個唔會離開佢既人 可以一直陪住佢渡過最辛苦既時候 而我已經絕望 亦都無心無力再試 人生已經好痛 我唔需要人幫我 因為佢隨時都會走 我寧願無擁有過無開心過 一直咁樣頹落去 都好過比人扶起身再推跌你之後走 然後不斷循環

人生在世 總有d令你覺得開心/留戀既野
我以前又係好自閉 出街都頭dup dup唔敢望人果種 恨不得有架車撞死我算數 但宜家都叫似番個人
如果你覺得頂唔順又揾唔到人傾既話可以pm我

唔會，我試過
我會逼自己對住佢好正常，不斷接收佢既負面情緒
但我自己無人接收我個啲
不過分左手了

同現任就唔敢講，又繼續收收埋埋

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

講得100%岩
所以點解我決定左唔生仔 你害既唔係自己, 而係自己下一代

無啦，佢好似真係唔記得左我
但我唔會放棄，直到佢康服出院為止
見步行步，慢慢行啦巴打，天無絕人之路

agger 你呢啲垃圾除左放負頹廢仲識做咩 每次social要壓抑住嗌哂辛苦 唔social又嫌孤獨 仆街死啦你屌

兩個都有
以為可以負負得正
點知係累鬥累

睇醫生，食藥，的起心肝去面對
多做運動，聽下音樂
記住對自己好啲！慢慢嚟，唔急架
當你慢慢搞得掂自己，緣份到就自然抓得住
利申 焦慮症

Same here, 之前depression，最近叫做好返啲，但唔知自己幾時又復發，所以都覺得自己唔適合拍拖住，費時害人

Btw, 係揀，唔係簡

我好明白講岀口氹人都只不過係安慰 然後自己都知係好難做到 自己都係得把口 自己都覺得無說服力 其實我自己都未接受到自己 我都想去睇醫生 睇下係咪真係有病

我都想depression可以係past tense

我拍咗五年之後讀書壓力太大抑鬱 跟著就俾人飛咗了 sorry